【有詳細資料】良心黃色生果店賣口罩 $68一盒50個

另一個post話人好神秘好似騙徒 不過其實人哋fb有寫幾多嘢
咁多間分店又上哂報 我覺得應該冇事 (我唔負責)
出面誠哥以外一盒至少100 大家多謝老闆好過啦
如果唔係呃人都幾hurt

唔去睇FB 就咁貼個網出嚟話好可疑
我覺得係有D唔公平嘅

網站向下拉仲有好多 聽日上報又被藍絲掃哂
大家可以FB多謝吓老細 都係黃店嚟
humble D啦

剩 BFE ?

家下買罩無寫明astm/EN14683/KF 都有陣伏味

FB好似有個VIDEO講
老闆話佢之前做醫療 應該唔會買救救嘅

唔識睇佢資料

即係防唔防到肺炎？

已買2盒

買左一盒

轉數快完仲係購物車是咪正常

sold out lu

一定有人狂掃 明明之前勁多區都有2XX個
你覺得咁買會出貨畀你咩

CHECK 過數記錄睇到, 咪出比果D人

咁連登多人睇麻

要去門市拎喎 掃左都唔比你拎啦

俾左錢兩盒

頭先起碼仲有1000個
至少500個人可以買 咁撚快冇哂
[size=6]一人限買2盒呀/size=6]

order完收唔到email點算...

此post已完
大把CD rom

要等一陣

仲有少少 F5有時會放返

等左半個鐘都無

即有喎

我cap低左訂單編號 希望都ok

F5見到係因為有人10分鐘冇畀錢
有D區時不時放返2個

咁我都答你唔到

分開區總算買到兩盒

我見到仲有 D人10分鐘冇畀錢 有D區時不時放返2個

我地係半個鐘都無
唔知係咪個段時間有問題..

一個email可以買兩盒

口罩最貴我只會買$1/個
而家市價又好乜都好

買咗去多謝老闆啦
收唔到貨佢有14間分店可以裝修

買唔到 而且來貨都加價 又唔係大集團入貨
$1/個 得誠哥做到
屈臣49.9 50 個就用完

已買

一開POST就GG了

唔使等上報已經搶唔到

D人10分鐘冇畀錢 有D區時不時放返2個

誠哥 淨係online 賣計埋運費 差唔多成$2個 仲要買唔到
呢間計返都係$1.36

但三十秒就無曬(唔知啲人摩打手入資料定咩，唔夠人快sad)

佢寫限期5日過數喎點會10分鐘冇畀錢就放返出嚟

啱啱91有 不過我肯定now no

買唔比啦已經

應該入完資料， 揀埋點俾錢之後確定先幫你hold

岩岩試左幾次都打完資料話賣哂
但有d 區碌下又會有返貨咁

諗咗陣就賣曬

係你出依個post 前已買，你出完冇哂了

payme? 真係時不時放2個

無跟到自己電話最後2個尾數個分區買，唔知會唔會比人cut單呢

打唔切真係

禁左入去就sold out

買唔到可以F5多一陣
30分鐘後就放棄啦

Outlook收唔到email

買到了，仲於有口罩戴喇屌你個閪

87

㩒入去嗰秒就無

要跟電話既咩

買唔到可以F5多一陣 有人hold咗冇買
30分鐘後就放棄啦

唔洗

同問

收唔到email 但比左錢

禁到入去 到比錢無

唔會 FB第一個POST有答

我都無, 基本上跟唔到

好明顯太慢 有人搶咗
首頁F5冇哂係灰色

話咁快 全部都顯示已售罄⋯⋯

佢似乎要禁埋呢位step 先幫你hold 貨
所以同一時間會有好多人都準備訂呢兩件
手快有手慢又要再出去睇

1. 買唔到可以F5多一陣 有人hold咗冇買 會放出嚟
like this

不過30分鐘後就放棄啦

2. FB第一個POST有答唔洗跟電話

銀行轉帳點搞..

隔離post都有人一人買六盒啦

樓豬真係唔諗住加密？

隔離個p牌仔等比人cut單啦
仲以為自己好撚叻

1/F加密咗 另1個POST都冇加密

我見有人買到
情熱價格$30/65個普通外科口罩

而家好似要周圍乞口罩咁
真係好撚折墮

我見fb有啲人話㩒錯3盒，唔知店主會唔會清翻嗰啲單做兩盒跟住放翻啲多嘅出嚟

名額：8人

無曬

極速無曬

雖然買唔到都多謝樓主同#77

不推文
1. 買唔到可以F5多一陣 有人hold咗冇買 會放出嚟
like this

不過30分鐘後就放棄啦

2. FB第一個POST有答唔洗跟電話

見佢最新嘅貨箱有寫kf94 希望係真啦 同埋建議樓主唔好貼咁多野出嚟 佢好似都唔想咁揚

想問下kf94有咩特別

聯署告急要人

kf94同n95差唔多

又買唔到...
成家得返十個

唔好灰心
少啲出街，但出開去就多啲留意實體店有無貨

睇到樓主開post fb果到已經話斷賣ed so sad

比左錢先發現email打錯 會唔會cut單
利申用電話登入

有冇巴打係買完收唔到email?已經兩個鐘

Here
但屋企人無幾耐就收到
不過登入之後有得check 返訂單號碼

我買嗰陣急急腳用咗非註冊用戶購買 不過有cap低個訂單number 應該可以掛 btw幾時知佢有貨去拎？

佢fb話下星期呀

thanks 要喺屋企捱多一個禮拜

*[手動緊急廣傳] 得返1日！緊急求簽！國際戰線香港普選計劃！*

🔥急‼半日‼可唔可以有3萬5人簽名? 好難, 但都要做, 香港人唔可以退縮, 幾唔容易既事都要迎難而上
Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!
截止日期: 仲差1日咋, 仲睇? 仲唔快D簽➡核實email➡分享

*請廣傳Facebook / Whatsapp / IG！*

佢一直都係咁做生意， 網上訂貨實體店取貨

遲咗冇晒

用保鮮紙
你係咪想自殺

粉紅色嗰盒咁似HKTVmall 倉俾人偷嗰d口罩
？？

認錯左，拉番先

a幫手簽，同埋搵多十個人簽丫唔該，好快簽夠數架喇，記住搵多十個人簽

油塘D老鼠貨？

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

香港人係咪唔洗訓覺？

佢呢隻得bfe?
得唔得架

之前有個po個樓主好似話笠緊保鮮袋

笠住點透氣

有冇人收唔到email

全部賣曬

我即買即收到email喎

#standwithHAEA

而家個問題咪就係有人收到有人收唔到囉

師兄琴日買唔買到?

全城帶口罩，不做中國人。

點買 有冇人教我

手上缺貨，
所以打算入箱越南罩，賣d俾同事朋友，
但見唔到有寫test，
85蚊一盒，
唔太敢放幾盒出去俾巴絲買

Push

一半機會有下批 唔肯定係20000定30000盒 mon定fb啦

我屋企仲有存貨無胃痛有需要嘅人爭

巴打，如果 server 問題，計我落咗3次單，咁我係咪淨係過數過1張單就得?

有無人訂左仲未入錢
諗住聽日先有無問題

唔該晒，好人一世平安

一定有啲人用好多張單買好多盒

急性重病朋友 醫護人員 仲有貨

係咪好多人同時upload入數紙?完全upload唔到